我地會點輸

我對現狀好唔樂觀
但我又真係諗唔到可以點輸

好驚到時有咩核彈級事件搞到輸 又因為太出乎意料而應付唔到
不如一齊諗下有咩輸既可能

不停一堆手足被拉被虐 個感覺就係好BAD FEELING
但大環境咩都顯示我地贏到開巷

不如BOTH? 戰爭永遠係輸係估唔到既地方

諗下點keep 住長遠抗爭

日本二戰都估唔到突然比人掉兩粒原子彈就迫住投降

駛乜諗姐已經輸緊啦
1600幾人被捕
過埋今日隨時1700人
紅色滲透，起集中營，所有比人抄個牌嘅都入晒去

轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

就係輸在我地太善良

悔氣仔

調返轉頭諗都係激勵嘅一種

唔好咁悔啦
10月1見咪唔輸 賀佢老母
雖然唔知你係咪狗仔

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

比賽未結束前，都不可以放棄
一旦放棄了，比賽就結束了
—安西教練

我唔係

當你諗起輸左會有咩後果
你就唔會再諗點輸，而係點贏

未見過有士兵係行軍打仗時討論會點輸
我唔該你
有呢個閒心諗點輸
幫手諗下點樣幫前線勇武 / 有無啲咩策略可以贏仲實際

你開呢個post除左打散軍心仲有咩月手

唔策略

因爲堅持唔落去；因爲一直聚焦同差佬打鬥，市民最後都會厭倦

個人感覺一周衝一次甚至兩次太頻密；
好多警暴事件都未有係媒體上有足夠時間曝光同發酵，
市民都需要時間去更清楚瞭解黑警的醜惡

agree

都係想保持聲音 你都知香港人好善忘
但十一各位手足可唔可以陪勇武留多陣 唔好一有狗就跑走哂

中後排都係一有狗就勁驚慌跑

如果維持現時呢種强度，勇武手足會損耗得越來越快
另一方面，勇武要進化，就需要更多時間來做賽後分析同賽前計劃
開波之前有乜嘢目標，達到目標需要乜嘢手段？做完事，點樣走？
黑警用乜嘢戰術，點樣先可以逃避黑警追捕？
所有呢d都需要時間同精力去思考

其實d 活動無咁密咪減小被捕...
尼兩個月日日都插撚滿活動
除左分散人同體力不繼 仲會增加被捕

跟本就密到痴左線
所有新活動自己排係一星期後
宜家有d 可以今日出話聽日攪
跟本低能到極點